恆生職員麻煩入一入黎

我屌你老母！！
是咁的，小弟過完錢見到有抽獎，咁貪小便宜當然禁入去

你送個sticker真係博開年
唉，算尻數，當我唔好彩

過多次錢，又有得禁抽獎

我屌你老母！！！又係sticker!!玩鳩我呀？

咁撚on9既抽獎，咁度縮就咪撚派假希望喇

我寧願你同我講抽唔中，同我講抽中個sticker?火都黎

你戇鳩啫

真 唔on9都唔會中伏

笑到有腹肌

撳下個圖案 有冇得拎晒佢所有貼圖

whastapp黎唔係signal

fool me once shame on you
fool me twice shame on me

笑撚死

包中架咩

想知有無人中到sticker以外既野

包中的，我連中2鑊

樓主，請立即輸入「OK」拆利是啦。

OK

2021-02-25, 13:31:15

恭喜發財! 送你新春連登財神貼圖 🎉

我屌你老母

笑到頭暈

佢話會再做好啲
試下過多次啦

我同老母加埋抽左16 次都係sticker

2021-02-15, 12:50:46

*恭喜！* 😀

恒生財神送你Paul Lafayet 港幣38元二維碼電子現金券 🎉

真係超級低能，恒生嗰班人就用個屎忽諗嘢

次次都係sticker
仲要希張係日日牛市
但冇牛市過

樓主就好啦
我抽咗三次都話「你中伏了，多謝參與」
想死

老實講,佢話我唔中獎都無野,本身就無諗過有機會中獎

識人做含生話抽20次有特別禮物
唔知真唔真，懶得抽

On99

笑撚死 撚狗咁撚

關職員L事咩 要屌就sd信去屌班on9高層啦

笑死

個bot識認粗口咁勁

真係好垃圾

一樣抽到 但唔知點用

多謝恆生派既新年利是

對唔住！我地下次會再做好d

真係請左班撚狗專員黎覆你地

我中左38蚊現金卷我愛行山

恒生on 9都唔係第一日啦

咁都有得笑
多謝

嘩 屌果條友個反應同我一模一樣

唔好嬲 送返封利是過你

我屌你老母
對唔住我哋下次再做好啲 送兩Set Stickers

有。。。。

中左現金劵

去門市買野比佢scan

真？

我過咗10次錢，屌你老母全部貼圖

有，就係 stickers

之前有po有人中過

中左10股gme

對唔住, 我下次會再做好啲!

笑撚到我仆街

以為詐騙msg封鎖左

度縮到

濕鳩抽獎，笑左

我下次會做好d
有誠意

最後副圖笑副仆街

真係好撚好笑

中兩次伏

真

了解更多：

諗喱個抽獎條友都on99，送sticker，不過講多謝算啦

腥港人

我抽個時都笑左出黎
不過個日初七唔講粗口

屌我都On9地信咗佢，畀個Sticker我，仲衰過大台送1.8蚊！！！！！

如果d獎品派撚完就話派完啦，係咁送sticker，低能到一個點

15k現金獎

乜marketing 嚟

送層樓比你好無？戇鳩

+1

你唔好彩姐

送sticker咁on9都諗到

雖然岸鳩
但又幾好笑

自己都覺得太ON9實比人屌

中一套都無咁嬲，中一張真係笑死

can't put the blame on you

我一蚊一蚊咁恒生轉恒生，都係8個sticker

笑死人咩

一定唔係AI來

仲有幾時退ipo錢

笑左

其實幾好笑

你屌佢， 佢仲識覆你

抽獎？有冇申請推廣生意競賽牌照？

妖股

我都比佢呃左登記埋id做轉數快
雖然我都會攪

銀行好似係exclude，唔駛
不過好撚好笑，一張張sticker咁送

對唔住，下次我會做好啲！

我抽到果啲仲要有重複

屌完佢仲識講呢句真係撚狗
樓豬對被撚有咩感受

乜而家D銀行咁幽默

恆生職員自己都唔中

唔知有冇d難抽d
SSR, SR咁分

依個好笑

你唔要我要

笑到仆街

有無人有齊一set

屌

邊個話利是一定要有錢？ 人哋都係朱古力咋

見到對唔住加個🙏 成杯奶茶倒撚咗個身度

你仲想呃多樓主18次?!你有無人架

屌你老母真心好笑

重點係抽唔到都好過抽sticker

唔好玩啦，員工都無錢分，會分俾客，笑

我中左兩個

點解我印象中好似一早睇過呢個POST

我抽到現金卷

同Bot傾計

我有8個

對唔住囉

笑到有腹肌 dllm

睇一次笑十次

特別sticker

高層就唔係職員？

Fool my twice

識講對唔住果下好笑

比人屌都要講對唔住
恆生職員真低賤

話撚到明抽獎 實撚中正野就唔撚係抽獎啦 係送啦

佢地預計到有人會屌電腦

戇鳩到
屌你老母

好過送粒黃豆

有
100%抽中分享個人資料俾銀行合作伙伴

現金卷

好柒, both 樓主 & 恒生

抽完獎 佢send咗個sticker嚟
我都呆撚咗
利申：恒生職員

我都有

樓主pin this

笑L 死人咩

我屌你老母 對唔住我下次會做好啲 笑撚死

「OK」

笑撚死 你屌佢老母佢仲識對唔住

笑到肚痛

cls

[25/02, 15:53] HARO 恒生智能助理: ⚠️ 此服務現時只供香港境內使用，請於🇭🇰 香港境內再次嘗試。如有查詢，請致電 (852) 2822-0228 與我們聯繫。
[25/02, 15:53] HARO 恒生智能助理: ⚠️ This service is available in Hong Kong only. Please try again when you are in 🇭🇰Hong Kong. if there is any query, please call us on (852) 2822-0228 for further assistance.
[25/02, 15:53] HARO 恒生智能助理: ⚠️ 此服务现时只供香港境内使用，请于🇭🇰 香港境内再次尝试。如有查询，请致电 (852) 2822-0228 与我们联系。

對唔住，我下次會再做好啲！

下次都係 stickers

最後呢隻野整出黎
就係要黎俾啲客去屌老母

屌你老母之後嗰句係人打定係bot黎
一早知自己實俾人問候，set定道歉回應

恒生員工有齊一套

仆街佢又知道‎WhatsApp冇得成Pack拎
逐個抽俾你

呢個bot勁
笑死

個bot又認到屌你老母
證明佢都知度縮預左比人屌

個職員點覆好好笑

同樓主一樣大大力屌鳩佢

d 字體好唔match

中咗paul lafayet coupon

做完恆生唔知 職員 點解？

抽到Paul Lafayet $38 現金卷
有冇人有用

笑死人

$1000現金獎
我去WhatsApp睇吓有冇，我記得有

*恒生Digital Banking 抽獎*
2021-02-25, 17:39:55

唔好意思呀 😅，你今次冇中獎。

你都好過我

呢間嘢出名攞券去換嘢閪到爆

撚完你一次唔夠， 要撚多次

我都中伏 以為真係有錢

笑到好撚辛苦

我以為呢d濕鳩餅已經係最cheap

「OK」拆利是啦。

最貴就係38蚊蛋糕仔現金券啦？

係咪自己友嚟㗎 你見有人開post屌就扮抽中

秒ed

幾得意呀

stickers 都唔送比你

高級職員唔係職員?
Marketing職員又唔係職員啊?

係，無運

抽獎包中？唔中發爛渣？

真，我都有中伏

笑到噴飯

問題高層唔會入黎睇

我都燥撚左

近期會笑出聲既post

試咗兩次 都係sticker

DLLM 垃撚圾恒生 咁多間銀行 最撚衰係佢

個IT知，但班高層唔撚知

我覺得幾好笑WOR我抽中sticker果下都笑左出黎

對唔住，下次做好啲！🙏

diu

我冇特登過多次 但都抽左

見到個圖都屌出聲

係咪38蚊

係 但係燉蛋要$50

講堅
恆生越來越cheap

可能set 咗只要出現「屌老母」呢啲字就會say sorry

唔中仲好過中咩貼圖

癡撚線公司

垃鳩圾恒生

冇錯呀 咪中咗財神stickers
又冇話包中錢

笑死我！！！！
我都有玩
但我都冇樓主咁燥

屌，係喎

會封都差唔多

真心笑左

銀行咁少氣就唔好學人搞活動啦 執柒左佢啦

我都係...去到間鋪話個QR code用唔到

本身笑到仆街 睇埋咩用唔到笑到我（都中咗$38）

諗到38蚊條友，有冇食過間野，咩都買唔到wor

兩男潛逃成功到英國

奇撚怪，我用恆生app又唔見有抽獎，唔通高淨值用戶冇份抽